鬼門開！有冇人仲未翻屋企？

鬼門關開撞正八號波👏🏻

d靈體被風吹走？

而家係燒衣紙報施嘅好時機。風吹火旺

會唔會吹散

岩岩收工即刻狗沖翻屋企
條街影都冇